所得竟不如別個後輩收成時😭

見到d 組女grad 左冇耐就做到eo ｡
自己讀完master, 做左兩年野都未去到人地starting｡
公平咩 ?

Nope, 柒工一份

你都可以去考架
做多人兩年野+master學歷唔代表你比人哋叻

點解😭 我工作經驗都叫relevant, 係咪我真係太癈💩

我吾明，點解佢地讀u 時係咁玩，gpa 炒哂都好過我

因為你中文都未學好呀

這一次,你真的很介意